{ "translations": {
    "This XWiki instance was not found in the admin settings. Please contact your administrator." : "이 XWiki 인스턴스를 관리자 설정에서 찾을 수 없습니다. 관리자에게 문의하십시오.",
    "Please provide a page name in the p parameter." : "p 파라미터에서 페이지 이름을 입력하십시오.",
    "Please provide a path in the save_path parameter." : "save_path 파라미터에서 경로를 입력하십시오.",
    "Could not get the content of this page." : "이 페이지의 내용을 가져올 수 없습니다.",
    "You are not permitted to create this file." : "이 파일을 생성할 권한이 없습니다.",
    "Could not create the file." : "파일을 만들 수 없습니다.",
    "Could not find the content of this page." : "이 페이지의 내용을 찾을 수 없습니다.",
    "An instance with this URL already exists." : "이 URL에 대한 인스턴스가 이미 존재합니다.",
    "An instance with this URL already exists" : "이 URL에 대한 인스턴스가 이미 존재합니다.",
    "Could not find the instance you are trying to replace. This should not happen, please report a bug." : "교체하려고 하는 인스턴스를 찾을 수 없습니다. 이것은 정상적인 경우 발생할 수 없으며, 버그로 보고해주십시오.",
    "We did not get a successful reply from the instance (URL: %s)" : "인스턴스로부터 응답을 성공적으로 받을 수 없습니다 (URL: %s)",
    "We did not understand the instance’s version" : "인스턴스 버전을 해석할 수 없습니다.",
    "XWiki Page" : "XWiki 페이지",
    "XWiki" : "XWiki",
    "New wiki added!" : "새 위키 추가됨!",
    "You can now search and browse pages from %s. If you have an account on this wiki, make sure to log in so you can search pages you have access to!" : "%s 에서 페이지를 검색하고 둘러볼 수 있습니다. 이 위키에 계정을 가지고 있다면, 로그인하여 권한을 가진 페이지를 검색할 수 있습니다.",
    "XWiki Integration for Nextcloud" : "Nextcloud XWiki 통합",
    "Where do you want to save the PDF?" : "PDF를 어디에 저장하시겠습니까?",
    "The page has been successfully saved!" : "이 페이지는 성공적으로 저장되었습니다!",
    "An error occurred while saving the page:" : "페이지를 저장하는데 오류가 발생했습니다:",
    "This wiki is already registered. We focused it for you." : "이 위키는 이미 등록되었습니다. 이 위키는 주시되고 있습니다.",
    "Are you sure you want to remove this instance?" : "이 인스턴스를 삭제하시겠습니까?",
    "Removing…" : "삭제 중 ...",
    "An error occured while removing the instance." : "인스턴스를 제거하는 중 오류가 발생했습니다.",
    "Please try again later." : "다음에 다시 시도해주십시오.",
    "Could not reach this instance" : "이 인스턴스에 접근할 수 없습니다.",
    "Saving…" : "저장 중…",
    "An error occured while saving the instance." : "인스턴스를 저장하는 중 오류가 발생했습니다.",
    "Sorry, could not save the settings" : "죄송합니다, 설정을 저장할 수 없습니다.",
    "Save" : "저장",
    "Remove" : "삭제",
    "XWiki Instances" : "XWiki 인스턴스",
    "URL:" : "URL:",
    "Add" : "추가",
    "URL" : "URL",
    "Actions" : "동작",
    "Notes" : "메모",
    "Save as PDF" : "PDF로 저장",
    "Preferences" : "환경 설정",
    "Log out" : "로그아웃",
    "Access" : "접근 권한"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}